【突發】老 共 想 學 人 攪 炒？

曾鈺成話中共情願攪炒，戴返頭盔先我唔排除呢個可能性，但基本上係冇可能
知唔知所謂愛國撚入面有幾多先係信國家經濟強大，後先愛國？
錢同愛國係直接掛鉤架
老共要攬炒等於破壞呢班人嘅信仰，到時就真係遍地開花
個個都知香港係老共春袋，鄧小平強硬收返好大原因都係為錢，其次先係主權
64個環境條件同今日嘅香港冇得比，呢個唔洗解釋都明
一個岩岩開始發展，一個係發展好哂

一句講哂，dllm 開左真槍先講
就算死都係你班仆街權貴高官死先，
香港人未撚驚過

anyway 曾鈺成條仆街真係好撚識講野 不得不防

1/10

老共攬炒方式只有一種 就係失勢個陣向全球發射核彈
寧願冚球剷都唔願好似蘇聯咁交出權力
大家睇路

全世界一齊攪炒

2/10

721811

廢青好多都有讀書
有知識
攬炒完最多咪辛苦 d移民重新黎過
洗死咩

但中共無左隻金蛋就。。。

3/10

4/10

5/10

WW3

曾鈺成係支共棄將
反而梁愛詩先係中共最信任嘅香港人

6/10

解放軍係要喺危害國家領土完整，宵禁，進入緊急狀態嘅情況下先可以出
老共根本唔夠理由出
成日話出解放軍唔會破壞一國兩制
破唔破壞一國兩制唔係你講 係國際社會講

不嬲欣賞一個人叻唔代表佢唔係敵人。

認清事實，曾生係建制，係敵人

以前共產黨一窮二白 真係nothing to lose
但今時唔同往日 中共既既得利益集團有太多利益要經過香港
如果冇左香港 佢地既利益同廢紙一樣冇分別
再加上以前鄧小平只係對口英國
依家習總對所有西方國家
We will see

忽發奇想, 政府成撚日話發夢會阻住個地球轉. 有冇可能搞一個發夢活動,
係對市民有益? 好似當日葵芳站義務清潔, 係一個好例子.

無人講過話發夢一定阻住地球轉.
我諗全世界既人, 都無人會諗住示威者出黎示威係做社會服務

be water be water, 有冇諗過由硬性抗爭變軟性抗爭?
咁有冇得諗?

見到個段時間一大堆攬炒post
即刻心諗 哦

我要攬炒

7/10